四大聯賽 有咩球隊係冇黑人

暫時諗到般尼 仲有冇??

皇馬?

皇馬

咪玩啦

皇馬好似係嫌啲黑人樣衰先唔用

曼聯

咁咪冇黑人囉

車路士

有冇咩係成隊黑人

你地當馬細路唔係人

burnley first team得一個黑人

無錯

如果馬些路都叫黑人
咁牙朗都係黑人啦屌你老母

拉丁點同nigger

仲要借埋出去

黑人外借左，全隊上場都白人

細佬牙朗極其量都係阿差級數

意假果隊阿特蘭大

無nigga既波特別正氣

般尼

sor,原來樓主講左

意大利球壇種族歧視係咪好勁?
成日見d黑人球員俾人boo

西班牙 意大利都係